有冇人識幫匯豐兩隻獅子個風水師係乜水？？？

睇個樣好似有d料到

如果係有料可能真係會令匯豐起死回生

本身有料
你一出post就無了

聽日執得

年尾變10蚊

你仲有料啦

0005

聽日又插

有命案

大貓rip

Jump

5號仔仆街鳥

麵神沽咗病貓?

大佬呀唔好咁燈la

青姐

匯豐應該改用藍毛毛做吉祥物

你係燈個風水師定匯豐

HSBC RIP

大貓

匯豐的士哥：屌你咩

面仔好波

我買定大貓熊證先

oh no ....

咪撚買阿屌你老母 等緊番家鄉

收得皮

你一出手，佢哋就肯定冇料到㗎啦

有料嘅話就幫麵麵豬起死回生！

媽咪麵既祝福

目標價睇幾多？

清姐

PUT得

大貓冇喇

Ng g

wa diu

2020年仲買5號仔？是唔是弱智？

風水師：屌你老味你講匯豐咪算囉
做乜搞鳩我

你一句說話 個風水師都收得皮啦

聽日不問價put

dodo

轟牙！個風水師咁就以後都冇生意

5號仔RIP

咁冇講咁多
貼張 call出嚟望吓

5號drop to zero

麵神認為匯豐從今日以後將會起死回生， 大家識做

今日匯豐收市價31.25
相信從今以後都唔會再見到呢口價

国字面， 有中国就有水

炒股但係唔炒人命啊！

燈神鬥天師

今日低位明日高位

完了

風水佬呃你十年八年
匯豐呃人幾十年

睇錯咗做大師rip
麵麵燈埋個風水師

敢同麵麵打對台
佢真係以後唔靈驗、聽乞米好慘

大師鬥法

放過匯豐啦大dodo

麵麵唔想令佢唯一成功嘅案例都失敗

比佢升返啲先得唔得

搵到啦

佢叫龍景銓 係上世紀七十年代已經開始為滙豐銀行擔任風水顧問

即係廢定勁

我淨係知佢冇料我就跳樓
我副官材本呀獅子仔生性啦

阿麵你仲準過佢

啲錢仲喺hsbc 睇嚟美國好快制裁hsbc

大貓：你真係咁憎我地？

燈埋個風水佬

再見HSBC

麵麵係咪睇好匯豐？

你ALL IN 5仔 跳定樓都得

聽朝去睇果陣，獅子已經變成咁

屌 認真討論呀

今晚就噴血暴斃

5仔玩完 麵麵講到起死回生

搵麵仔燈一燈乜都得洗鬼搞場大龍鳳

大dodo又發功

照麵麵講法即係

1.風水師有料，匯豐死梗

2.風水師冇料，匯豐可以起死回生

而風水師通常都係鳩噏嘅，即係匯豐可以起死回生

準備低位入5仔跌穿20入得過

認真

請佢返嚟同你轉轉運
麵麵豬可能咁就起死回生呢

笑撚到我

end of an era

麵仔勁定風水佬勁？

風水師

大貓玩完了

麵神出手了
麵神今次睇佢升幾多

講真, 以今日既工序
真係搵唔返

其實hsbc 只係跟規矩條例做
唔可以怪佢, 反而佢頂住中資銀行
起碼仲keep 住有規有矩

連登仔好學唔學, 學689 要強迫企業表忠, 正on9

開銀行 銀字金為首
銀行屬金 怕火
5仔象徵被火燒
買5仔真係燒銀紙 渣都無

好波

麵麵

係喎
Logic King

死獅

0005 molamola

多謝麵神,明天買0005

都唔夠你有料

笑左
笑埋右

byebye5號

匯豐請錯人佢應該出錢請你唔好開post

我淨係知大do do條巨龍最勁最有料到

個風水師俾你燈死埋

唔係呀麻聽落好有道理wo

匯豐係有料應該搵老母麵燈燈佢
信風水師死得

thanks

好可愛

匯豐準備$20

你都可以令hsbc 起生回死

5仔

今次真係 病貓

準備執笠

講堅想買番手

麵麵 VS 風水師

有料咖，你睇佢今日一開光就升啦，仲蜻排升呀，面面快d all in牛牛easy money

屌丫我30蚊有貨

麵神最有料

係就快唔好等下個禮拜

大dodo 唔差在燈埋聽日個風thanks

點解要咁害自己?

你燈一燈比道理更有道理

呢啲做show嘢都係討好老細

真係買前唔該講聲

滙豐銅獅今重光 御用風水師點睛 蔣匡文指擇日「鬥煞」頂太歲：你惡我仲惡

龍景銓

5號仔5蚊見

唔夠你咁有料

屌你老母
俾我上返60走咗先燈啦屌你

風水師都比你燈死

風水師算漏左你開post

放過小獅獅啦
隻眼比人係咁搞，又要圍板坐監
還獅獅自由

玩撚完

麵神手指一揮即變死獅

大家有無諗過可能個風水師無咩料
然後比面面叮到五號仔返生

今次真係要變005

玩咁大

60有冇貪心咗啲

想返本咋

笑死

drop to 0

燈９個風水師

又做市

笑左

媽咪麵最惡

之前勁過埋今日之後俾你燈到廢左

麵神 咁中銀呢？ 你點睇？

麵咪媽逆向風水師

掂就唔會得返二十幾蚊

起生回死

我信威哥多啲

國際級銀行都咁信風水，仲請高層返嚟做咩呢

認真問下
聽日0005升定跌
你想call定put佢

麵神呢排係咁狙擊匯豐

唉無了

小朋友先要揀，面神揀晒

風水幫助

大師千算萬算 但係就真係算漏左你......

大師RIP

屌你老母麵 俾條生路行吓啦

Hsbc 美股好似好硬淨

大dodo唔係堅持5蚊評級咩

why not both

麵叔好波

麵神點睇 iPhone 12 隻麵神藍

無眼睇

大dodo ho ball

風水獅

支持

港股升完美股跌, 咁都叫硬

$5

燈力對人用唔好啦，因住有代價

個風水師有料就唔會搞到咁嘅地步，證明佢無料

係喎 超咁計滙豐可以返生了

唉大撚鑊

匯豐都係難逃一劫

今次係燈大貓定係個風水師

班廢老嘅退休金就係俾麵麵敗晒

有風水佬加持
all in 大貓

風水師rip

5蚊見

獅子頭都要燈

drop to zero

Lazy lion

你出名過佢囉

曾蔭權 / 劉皇發 嘅風水師
曾蔭權住禮賓府同深圳層樓都係佢佈局... 結果...
滙豐銀行都係佢睇開

我見到個風水師插個隻獅子個鼻

要龍生臨老先黎被人拆招牌好衰

唉
今次鑽石能量底都搞唔掂

睇完你呢句先留意到原來開post既係麵神

屌你
睇到呢個COMMENT先知樓主係麵麵

點樣買一股？英股？ADR?

麵神幾時同蕭生組隊拯救世界

笑到仆街，5號仔執柒左佢啦 同國泰一齊，全民失業攬炒

靜整地唔得嘅

香港三大燈神
媽咪麵
麵咪媽
燒山

諗住用銅獅起水
燒完乜水都無啦

好硬呀diu 開市19.85short左 跟post太貼

匯豐玩完了

風水界都燈埋

開市不問價沽5號

好彩無買

1:搵個咁老嘅風水師，都係廢老股，做唔到破舊立新！

2:風水都講求計算算數，咁老個腦都塞塞哋啦，點夠對家搵成隊張寶勝嚟封死匯豐吖

3:國際級銀行總行仲玩埋啲迷信嘢

4:仲出糧俾11美國制裁人，等美國財政部有籍口搞鳩佢

加持

你試下買少少就知佢有冇料

唔派息邊個仲玩

風水師RIP

爆升！！！！

下一站40

麵神破燈

大家快啲走啊

青姐又喊啦

仆街了..HSBC無了..

大佬呀 唔好咁la

屌

係咁

破燈

破燈了

面神死亡之吻
點完名必死無疑

可以既話建議儘快封番個木箱佢！

Cap水師

ppppp

唔小心推下先